陣間0750飛台中 訓唔著

諗住去睇靚景
點知落狗屎
去睇爛地

但都想問一句 台中有咩特別推介

麥當勞

唔好玩啦巴打
我想食好d啊

便利店飯團

咸蛋糕

我都想知邊度有？
上次又是落大雨
行得唔多又goo唔到

邊到得閒同你玩
台灣m記有香港冇嘅板燒雞同足三兩

btw做咩抄我個名

洪瑞珍

有間幾出名既喺大坑，叫弄瓦手工餅乾，奶蛋素既，有網購，如果喺台中留幾日應該可以叫酒店代收。我上個月去台中既時候經過啲餅店（麵包舖）都見到有賣，但我食過個兩間有肉碎既覺得無咁好味。

已到台中 冇訓過 個人乾精咁款好爽
Btw停左雨

有緣有緣

公廁 塊蛋紙咁簿
不了不了

樓豬去唔去清境,日月潭,好似好大雨,留意下會唔會冇野睇

帶埋小弟一齊玩得唔得㗎😂

全部都plan左會去啊..
但當地天氣而家唔錯 短時間內應該唔會有大雨
但都預左睇爛地

我聽日上日月澤 後日清境
希望俾個太陽我

多謝巴打
低已記

逢甲大到行唔哂 去下勤美術館同其他博物館 風景都唔錯

而家上緊阿里山個邊
熱到同曬到媽媽聲
絲打放心 帶定太陽眼鏡

會啊 最尾個兩日就行逢甲個邊

巴打自己一個？
我岩岩今日都到台中

我岩岩落機
上機個陣落雨落機好曬

hi同一班機
依家坐緊公車好鬼熱

要唔要相遇下 我都係一個

你依家係邊
我坐緊車去車行拎車
租左架電單車玩兩日

我係火車站個邊嘅青旅 叫奇異果😂

好唔好住 好既話我book聽晚先

[Member]Tg:kelvinkwan27[/member]
歡迎聯絡

都幾好 係去夜市要得2個字左右

痴線 阿里山睇日落靚到

拜見神木大大

日月潭大伏來

肉蛋吐司

新竹有冇平酒店/飯店推介

聽日會去阿里山，後日原定自駕上清境會經山路去花蓮，但山路好似因為之前落雨搞到行唔到

唔知之後行程點呢

聽日上清境
希望唔會睇爛地

屋馬燒肉
台中必吃

加大

新社薰衣草森林 不過要坐的士入去or包車

高美濕地 睇日落

日出

屌 出黎一齊相遇食飯

屌 出嚟囉

屌黎啦

嚟未嚟 驚你啊
聽日住東海大學個頭

高美濕大必去 好靚

聽日我可能去高雄
聽日咩行程呀？ 有無租車

無租車 聽日hea住玩

屌你仲唔訓

你夠唔訓

無訓過

操 啱啱Miss左去清境班車
而家包車上去

有冇巴打絲打今晚會住清境個邊
相認相認

咁撚癲 睇住曬到暈

食條肉棒就無事啦

媽啊清境好靚

今晚清境
但冇book民宿，
諗住係架車度訓

同行的頂唔順係車訓
岩岩book左民宿

係女騎士
清境女騎士姐姐

你有冇俾錢騎

冇啊 趕住去睇綿羊

絲打book左邊間民宿

有無人禮拜一仲係台中？

高美濕地真係世界級

靚到

正呀
你單拖去？
如果鐘意食辣
而有伴or唔怕自己去
可以食公益路間老四川
好撚正

住係台中車站隔離搭車要幾耐
google map話4個鐘

我聽日想去，一個人。有冇興趣一齊搭的士?
50mins去到 NT D1200

其實台中最奇怪既地方係, 啲景點 無安排 巴士線去到

其實係咪台中市政府特登咁做 唔想景點一下子太多遊客 ?

btw , 去夜市睇下台妹都正啦 夏天肯定好多小背心白滑長腿

我呢幾日過左台南 12號先番黎啊

唔緊要，台南應該好多野食。
下星期又開始落雨，如果要睇景點最好呢2日去啦

我悶到嘔 今日check in完行行企企唔知做咩好

無plan行程？其實我都好即興。
宜家人在台北，聽日打算台中一天遊咋

台南邊到靚同值得去